西藏軍區進入「一級戰備」 5萬大軍集結放「殲滅印軍」

中印邊界對峙已經持續2個月，中國已經做好了戰爭準備，解放軍在西部戰區已成立「前線指揮部」，中印邊境部隊進入一級戰備狀態，二線部隊也已集結完畢，總兵力達5萬人。

解放軍動員的5萬兵力，包括擁有山地步兵第52旅、第53旅，以及新組建第54合成旅，76、77集團軍也已做好戰爭動員，其中77集團軍合成旅，曾參與過中印邊境戰爭、中越戰爭，以擅長打山地戰、快速打擊聞名，另外輕型坦克、96A坦克、PHL-03長程火箭炮、PCL-09車載榴彈炮等先進裝備皆已部署到位

火箭軍也已完成戰略部屬，駐紮在青藏高原、裝備有東風-11、東風-15、東風-16的火箭軍戰術飛彈部隊，及裝備射程達2000公里，幾乎能覆蓋南亞全境的「東風-21C」。火箭軍青海西寧第56號基地809、812飛彈旅也已進入發射陣地待命。

日前遠火分隊、火箭軍部隊和加榴砲砲兵分隊等，也在西藏4600公尺高原上，完成實彈演練，據分析，這個軍旅進駐高原訓練已經3個多月，他們不斷轉換戰場，練習不同作戰方式，也搜集了跨晝夜遠程投送、火力打擊方法、裝備性能、打擊效能等數據，提高部隊實戰的實力。

江蘇省血液中心也於27日運送10萬毫升血液到西藏拉薩，聲稱能滿足6000宗手術用血需求，而且提供的血液中，部分是冷凍血液、成分血，是作為戰略儲備與緊急使用，未來還會再調2000單位紅細胞及技術人員。

空軍方面《央視》也證實，解放軍對印度一線作戰部隊已經換裝第三代戰機的最新改進型號殲-10C戰機。另外還出動了4架運-20運輸機，在西南某機場演練「空中戰略投送」。

《環球時報》4日報導指出，解放軍已經行動起來，開展針對性部署，做好與印方軍事鬥爭的充分準備，印度聚集到邊界地區的力量根本無法與解放軍主力野戰部隊對抗，如戰爭擴大，解放軍完全有能力全殲邊界地區的所有印度軍隊。

聽住先，南海果期都吹到大一大

係打就射支飛彈過去先啦 咁多廢話

講數量差兵又唔會少得過你。條命邊個值錢啲? 死唔死得起?

共狗淨係得把口，打自己人就最叻

大陸搞咁多野都是想引印度佬開第一槍

[black]支那大軍集結
驚未？[/black]

嗱，講左架喇。

如果中國輸左
樓爆is coming

屌
打未呀？

一打仗就內戰啦
根本唔打得仗

印兵以逸待勞

一開火即刻見底

嗯

準備埋東風螺

我諗一個月後會最後警告,三個月後最後通牒,半年後最終聲明,一年後冇左件事

source:

打未丫仆街

點內戰？

國軍登陸？

好明顯係香港本土派軍隊啦

等咗好耐啦～～

快撚啲打啦！

柒頭～

共青團vs之江新軍

打飛機你就叻

打啦zzzzzZZZZZzzzzz

閱

口炮出動曬

有連登仔一直加持，呢場仗點都唔會打得成

打還打 香港唔屬於中國 咪禍及無辜

就黎好似打卡咁
差唔多日日都見到支那準備打仗post
然後入黎" 打啦屌你老母 好悶呀"

認真
香港班解放軍有無防空能力

屌，打乜撚，污染晒西藏呢片淨土

點會冇日日打飛機

打乜撚 兩個賤種民族攬炒算啦

幾支地對空導彈

雖近必口誅

有，但唔強

我打飛機都唔只5萬啦

尖東清真寺借機獨立

中印兩個人口大國打仗, 為世界過多人口減壓

「戰備」

印度踩過界 搶先佔高地
打輸就唔好回國了

打得先開post 啦

中共永遠凈係識得靠嚇

放心 印度佬佔到去天安門

小支支可能都重係咀炮緊

人地集團軍30萬人以上 你加埋先得5萬人 頂多叫一個軍

地球人真係食住花生，兩大生番國打扙

防空？
印度軍炸香港邊到先？
（印度軍）要炸就都搵主要官員的地方炸。
幾時到平民區？

傳咁耐 又運血又剩 係就快啲打

咩年代

重淨係睇人數

屌 係就打喇

成日得把口

等支那打仗同等支爆一樣
屌你老母，我等咗十幾年嘞

請問嗰五萬名解放軍係咪用把口打仗㗎?

放心，香港資產資金來源雜不甩，印度都唔少
炸哂廣州上海北京都未到香港

香港即刻投降租地

解放軍吹水打飛機：
拿！我好勁架，你唔好再行埋嚟喇，我打你架，快啲走啦！
印軍務實行動：
繼續直踩中國邊界，解放軍節節後退

講開又講
最近YouTube多左好多飛機片，係咁吹奏解放軍，講到印度就快投降咁

屌你

唔打正契弟

兩大垃圾國家互打(飛機)

有冇用青藏鐵路運兵先

呢樣同香港有d 關係多d

打你老母臭閪咩
次撚次都話打
最後咪浄係係到打飛機

雖遠必誅(印度、緬甸)除外

緬典佬炸佢老母閪幾廿次都冇事啦

2016年5月，根據央視報導，解放軍為備戰某項國際比賽，進行了一系列高強度訓練。 12名參賽隊員強化訓練10天，平均每天要打1.2萬發子彈，一共消耗12萬發子彈，但是12萬發子彈卻用壞了72支槍械。

根據報導，解放軍比賽使用的武器是92式手槍、88式狙擊步槍、88式通用機槍、95式突擊步槍，而且為了追求成績95式步槍是改裝版。

參加比賽的95式突擊步槍加裝了瞄準鏡，槍管換裝輕機槍槍管，以獲得更好的持續射擊和精確射擊能力。儘管進行了換裝“重型槍管”等一系列改裝，但是平均1666發子彈就會報廢。

1700枝彈枝槍就壞 一日要換多槍

得啦集結左啦快d啦

想贏就梗係攻其不備，出晒口術即係唔敢打

真係打先開POST啦

又用所謂的：不戰而屈人之兵

支共咁揚咁宣佈自己有齊乜野底牌明顯唔想打只想靠嚇 邊有人打仗講哂自己有幾多部車幾多架飛機叫人防備架
btw有冇人有非支共公佈既印軍資料？

光復西藏，正式起動

唔係依個問題 係佢幾萬人點算集團軍 連級營級團級師級編制既問題

打就打啦咁多爹

集結完，打完卡點完數，解散

共產黨既集團軍=軍
支共興咁叫 你留意返支共係冇軍既 師 再上已經係集團軍

根本支那軍力就廢
一打就露底 點敢打

一人一啖口水

印度呢邊派左幾多兵?

支持打鳩阿差

文章式戰鬥就打咗好多年
幾時先會開始見紅

真係郁先報啦，9吹左咁耐

打未

快啦

我大陸親戚仲話準備去西藏

幾好笑 LOL
香港獨立大軍

過左19大 就無左件事 呢d都係做戲等雜種提高民望安全過渡19大

講成千字都未打

打啦契弟！

人地印度廿幾卅萬山地師 你支那得個幾萬人 仲要打區域山地戰 點撚打 仲問咩年代 智障

所以其實好怪 國共內戰果時就師再上係縱 果時都唔興叫集團軍 定係純粹傳媒吹奏？

屌 咪又係得把死人口
咁撚多年 個個都知中國永遠只係識圍內打d平民百姓
夠撚膽打其它人咩

五毛狗龍骨又開工啦 大家注意

打陸戰同佔領都係要人多, 依家係支那諗「收復」領土
變相印軍係守, 支那係攻, 人太少好難攻

海.空就另計

支那應該正係會射東風

真係打既話我去淺水灣裸泳

邊夠印仔打呀

真係打既話我去旺角裸泳

聽聞印仔好咸濕

以支共38集團軍為例
內戰=東北民主聯軍第1縱隊
韓戰=38軍
裁軍後=38集團軍

基本上中共D軍隊D名好奇怪

我嚴正警告你，你好走開啦下！
你再唔走開......我就等陣再嚴正警告多你一次！

我警告你係冇底線

下 但係第一槍傳統不嬲都係屬於中國人開架喎！
你睇下六四天安門？

日日都有人裸泳 洗睇你

隻蜘蛛好贈慶

中國和印度軍都係廢

打仗果陣, 雙方D兵應該 幾萬, 幾萬咁死

印度係香港好多公司大客
佢地好多資產喺香港
如果唔係咁難民問題可以一早取消佢地免簽證啦

其實開拖好簡單，禁個掣就得

上次南海運哂D 坦克去海南島唔知仲乜鳩

今次又係運坦克，竟然有人覺得真打

解決男性過多問題

個個都想打，但無人信會打

唔係一般人認識既規模

打啦嘛
唔打冚家鏟

出口術就叻,打?睇過

口遁

只怕最後漢人同印度人輪流姦劫藏民居住地

共軍就係玩人海

原來有兩個月咁耐, 先集結到5萬人

依加一兒政策既少爺兵仲玩人海

強國窮人大撚把啦

四川地震死左個仔第一件事係要立即生返個

就咁睇呢遍報導
講到中國d軍隊同武器幾咁勁..
都唔知到時真係打起嚟係咪咁有料

真係好打得 唔係應該靜靜雞咩 出咁多口術

五萬兵同人開p跳舞 勁過woodstock

取消左啦

支那同咖哩 垃圾對垃圾

最慘係西藏人

打印度已經用到一級，打大日本帝國泡菜國美國不如投降吧啦

但咖哩好似有20萬人係附近

當真正打仗果陣, 就唔係出解放軍, 而係出民兵

解放軍=少爺兵, 靠關係 靠錢 先做到
民兵=窮撚, 做炮灰

支那軍備未算世界一流，特別係咁遠嘅地方
但咖喱佬係仲差一皮
前兩日俄佬又搞坦克競賽
咖喱拎架T90S都跑輸人哋架T72B3M同96B

你食屎啦
//印度國民…須預先於網上申請及成功辦妥預辦入境登記，才可免簽證前來香港旅遊 。//
加個預先登記環節都唔敢取消
香港人去印度 申請簽證啦

共匪用五萬人集體打飛機好壯觀

日日打丁就最叻，中印軍備海軍鬥水兵

一打就影響經濟，點會打？留番屋企打飛機就得

一鼓作氣，再而衰，三而竭。

香港咁多印度人,點算?

印度係直接買 美英法俄日 既軍備, 點計都比中共自制軍備強

咖喱佬會唔會解放中國架

快啲打啦屌你老母

亞洲變成強姦洲。。。

五百年後
印度族 會成為中國第57個民族
印度自治區 是中國領土一部份
中國會多左一個朝代, 叫「印朝」
印度總理莫迪 會變左中國開國之君 , 中國偉人

支那至少要30萬人先打得贏
印北人口最多 拉番對住巴基斯坦既兵力去打支那
易過食生菜

拍"印度風雲"既電視劇

建印風雲

講印度兵 打敗中共軍, 好辛苦, 好偉大咁建立「印朝」, 實現中國統一

初一十五要食咖喱
出街會俾人摸屎忽

中印開戰, 根本無人打得嬴, 大家實力差唔多

最多只係邊境衝突, 雙方係邊境打一場 局部戰爭

中共軍備係廢，印度萬國牌唔見得好幾多啵

中印開戰 隨時有其他國家抽水參戰

咁高調即係唔打啦

兩個分裂咗幾千年既大民族終於重現一統，中華民族進一步擴大，領土進一步完善，印太祖

閪會打咩

印度突然丟核彈

大陸最驚呢樣，佢有無本錢打2條以上戰線佢自己都唔肯定，下面印尼越南賓佬全部吼住南海，印度佬一郁，其他國家實身痕

仲未計北泡條痴線佬，心諗同佢識咗咁多年依家投支持票制裁我，抽你水攞啲地方都好

今次太近

江蘇省血液中心也於27日運送10萬毫升血液到西藏拉薩，聲稱能滿足6000宗手術用血需求，而且提供的血液中，部分是冷凍血液、成分血，是作為戰略儲備與緊急使用，未來還會再調2000單位紅細胞及技術人員。
唔夠血嘅迷底終於解開

唔好玩啦
咖喱買親個啲全部次貨嚟
會強得去邊呀

蝗蟲加油 打柒班生番

咖哩t90s係舊款，俄佬專為印度出左隻新型號t90sm。動力更加大，火炮性能比中國99A總勁。99A支炮係國產化(山寨)俄羅斯支2A46。印度t90sm用緊係大改版2A46m。俄佬話有20~25%性能升幅。

印度國防科技係比唔上大陸。但佢買到好多唔錯軍備。

架su30mki都勁過中國同款su30。預警機買以色列貨，中國早期都係找以色列幫手整現在就國產化，應該比以色列差少少。運輸機有美國c5 c17。大陸現役無架比得上。印度更加有美國f16生產線。

如果真打印度整體軍備係勁過中國。

印中都簽左唔不首先使用核武條約。家陣國際形勢，邊個用係道德，外交，國際支持方面即死。

甘核平

Civ5

問題係

印度買既次貨, 都比中國自制軍備強

頂 又幫人諗定藉口

原來清朝比8國聯軍打都係為左唔比其他附近d國家抽水先割地賠款算

又唔見人地俄仔會怕比其他國家抽水唔去打人

廢就廢啦 藉口多多

其實就係中共廢, 所以先會比周邊國家 成日搞鳩你
如果中共夠膽開戰, 反而周邊國家更加唔會搞你
就好似俄羅斯都好敵人, 但俄佬話開拖就開拖, 所以從來唔會有搞俄佬

情況就好似讀書果陣, 一班MK欺負一個毒撚 ,就係因為個毒撚唔敢還手
如果個毒撚敢還手, D MK以後都唔敢再欺負個毒撚

根本唔講軍備
講軍心都輸
高層個個裸官
同你賣命？
On撚9

印度戰象

應該係太近
近鄰要俾面

打仗又唔係高層打, 只係低層士兵打

不過最白痴係, 解放軍低層士兵 都需要有錢收買軍官, 先可以當兵
因為做解放軍大把油水
結果連低層士兵都無哂戰鬥力

基本上, 解放軍已經同 清朝八旗軍一樣
入關前打得, 但入關之後就變哂少爺兵, 唔打得

咪玩啦
一打得耐後勤咪死囉
如果靠人地供應同打代理人戰爭有咩分別

事實上, 印度背後真係有美國, 俄佬支持

所以先會向中國挑機

又黎全世界都迫害中國系列

唔係全世界逼害中國

而係中國周圍得罪人, 結果引來被人圍剿

習大大

快啲打啦仆街咁多嗲

匪共亡命在即！真係打起上黎國軍要即刻背後捅一刀，寧願冇咗成個西藏都要光復大陸！三民主義萬歲！

我都想快d 打， 日日講軍備幾強哂鳩氣，打過先知

如果支那打輸，印度一定會搞西藏獨立 做緩衝加傀儡

我又唔信支那夠膽搏 今鋪真係爛仔遇著更爛嘅咖哩仔

班阿差一定要揼到佢地仆街先知驚 係南亞做開惡霸太耐
呢次都係小打死幾百人到啦

支那一定傾全國之力 呢場仗唔輸得

支共自己打內戰
捉咁多所謂貪污
其實係清除政敵
全部都好有勢力
有機會仲唔反佢咩

差仔輸左，美國果啲係咪會扮冇事繼續奶共

睇返歷史， 中國對外戰爭贏多輸少， 中共建國後直頭冇輸過

理性睇返， 中共贏面係7成， 咖喱贏面3成。
我覺得一直嘴炮都係唔想燒錢。
個人分析， 開戰既話一定係1個月內打完， 是但一方撤軍。

如果支那解方軍叫柒， 咖喱兵係柒x2
所以如果打，我買支那贏， 不過支那有9成機會打贏立即撤軍， 唔會要咖喱d 地

美國口交部強烈譴責

有得賭，當埋底褲買支那

49年後攻台嗰幾次仗有成功咩 如果係不敗之師點解一直都唔肯再打？

傷敵800 自損1000 都可以叫贏咩

你冇錯， 但係陸戰又真係未輸過， 韓戰之後，中國有份參與既戰爭， 美國都泥足深陷。

你講邊場？ 韓戰不分勝負
中越戰爭、中印戰爭， 都係人地死得多

中越戰爭輸左，無輸過？
不過大陸控制傳媒，輸左當贏咁報導就可以keep住呃人。

入你屋企燒左你個廳， 你打我兩鎚燒我鐵閘， 咁係邊個贏？

衰軟必豬

睇你點判斷輸贏，如果講結果係贏但實際係美國唔願打落去而非被擊敗，睇死亡人數美國都未傷根骨，相對德軍中共實力差好遠韓越兩戰手只贏在肉血長城，家下武器殺傷力強人數再唔係關鍵所以中共對印未必贏硬

你估真係輸少當贏？
韓戰越戰都係因為人地打到咁上下就唔打
打印度就重戇鳩
成撻地就咁冇咗
贏？
屌咁計法我日日都贏緊六合彩啦

打仗唔係淨係睇武器， 行軍布陣，戰法都好重要。
美國的確好強， 如果知道敵人方向， 火力上冇人可及。 但係只要同佢玩捉迷藏，佢又冇晒符

打印、越一定係贏左， 地只係後來談判比左佢。
韓戰， 中朝vs 美韓， 大家都唔想再打， 形勢冇見到邊個佔優wor 今日你攻佔左， 過幾日我又攻佔返。

但個問題係 空戰偵察美國無撚敵 中國點出到海

退入內陸， 拉長戰線， 補給線長左就可以繞道切斷佢補給線， 美軍局住撤， 咁打法， 就算正面打唔贏， 美國都冇能力完全消滅敵軍， 戰爭一長， 又係唔打

中國戰略原油儲備得三個月 一點幾億桶左右
美國有7億幾桶油 夠佢用一年半載
仲未計民間個啲

玩石油戰都玩死你啦

傻啦
炸你一輪你匿去邊都係死
不過國會同左膠會睇唔過眼
幾時都話佢地先係美軍最大敵人
根本以美軍現有武力
用常規武器都可以剷平大部分國家

連登仔可以指點軍隊

開第一槍先出新聞都未遲

而家炸左北京，再另外暗中支持某d黨內幫派自立，中共國已經會分裂啦，使鬼打

屌你老母支那贏左呀on9盲反

香港地對空導彈擺咩位

咁撚好力部車頭

現代打仗好多時都兵貴神速，好似宜家咁事先張揚九成開唔到戰，當然亦有另一可能就係匪共軍隊廢到有等於冇只可以靠嚇

而已，中國已經係第六七次警告印度

會叫的狗不咬人

屌你老母又係飛機文 過幾日又去奶返印度佬鞋

剛剛訓醒 打左味

狗咬狗

又一天了

如果開戰最好結局係咖哩佬打贏並扶植西藏獨立 , 俄佬係中印戰爭其間抽水扶植滿洲國 , 然後中國內亂時美國暗中支援南中國反抗勢力實行劃江而治 , 最重要係由於共匪缺乏資金作長期戰爭所以取消基本法直接拎曬香港庫房啲錢同充公在港外資啲錢去打杖 , 英國就有籍口係戰爭/內亂其間派遣南海英軍收返香港

以上只是終極FF

呢獲我真係支持祖國
唔打正契弟

支共在中國人眼中0%輸，因為：

網絡，電視，報紙，全部都係我嘅人

每次必定不報導事實

點解英國仲會收返香港？
現今都唔興殖民統治啦

無聽過海外屬地

直布羅陀、福克蘭群島、仲有一大堆島國

大部份屬地支國旗仲有英國國旗係上面

日本冇美團佬撐就冇可能打， 南泡一樣。
但強姦國唔撚同， 真係有咁多人同銀紙同你燒。
當然， 真係開戰美國佬即刻拍手掌玩野，講到尾唔係唔夠打，而係一打就有直口比人燒春袋。

睇外國報告傷亡人數大陸高過越南，不過係大陸數據呢家野

點會收番
加入英聯邦咪仲符合利益

其實已經打緊，不過香港唔報咁解，輸既就科水比印，之後就話和解，贏就狂報

挑，事實係中共見越共主力唔係度入去型一型，人哋一班師回朝即走。
咁都叫贏！？

中共根本冇打過total war 級别嘅戰爭。唔好吹大地區戰嘅紏紛plz。

打未丫？

你老尾，又借d意幫共慘打飛機
未輸過...笑死人

唔好FF 有國家同強國打仗啦

南海起人工島，d 國家都係用口交部出聲ja

五萬大軍集結打飛機

依加唔會打Total War架喇
大家互射核彈陷球剷
打贏都無意思

依家的確係以經濟侵略為主，但人類嘅天性係唔會變,到左一定臨界點，一樣會打

未必，印仔根本無意思進軍，基本上最多都霸住洞朗個度，中國又唔敢開槍趕走人，除非中間有第三國介入呢個局勢有排卡住

英國要收就一早收左啦
英國瀨緊共架
仲有香港咁多廢老廢中，仲有咁多新香港人
點會咁易就歸順英國

點解有人會覺得中共好團結咁

中共集團浮面唔妥對家嘅都講緊2家人，一開波有咩風吹草動，重唔立即玩野

我估呢個月份唔會打
打都等下年春天
就黎冬天，大雪封山
無論中印攻左去對方果邊
補給都容易跟唔上
咁就會被對方全殲

你估班友真愛國咩？

無錯 , 我返工個到啲藍絲阿叔都係到緬懷英國

有冇串佢？

鋼材技術廢連幾十年前既步槍都好過支那槍

我懷疑本身支槍嘅設計都係有問題

佢地好易精神分裂
利申：成日串戀英藍絲串到2個要去拎白卡

設計有冇問題唔敢講
但支那嘅鋼水真係差過人

其實真係咁樣打，點先算打贏？
要對方叫投降?定打到人地撤退就宣佈自己贏?
一打得耐就有好戲睇

兩個吹水怪就算把啦…………
係夠彊嘅一早開左拖，連美國依啲攪屎棍都唔蒲頭講兩咀，就知今次一定奬門人式結局

冇正式定義，通常係打到咁上下會求和，or 其中一面撤軍。

唔係total war 勝負定義好難分

打就快

通常號稱幾多大軍都係虛張聲勢

北泡個邊似會開戰先

至少金仔會射導彈去日本

係美國/日本未還拖

我都唔信佢地會開拖
係開就好似巴基斯坦炸哨塔咁
炸你咪炸你囉，洗乜講咁多

一早知

打啦 好悶呀

大陸唔怕開第一槍，係怕打扙

我諗全世界都好期待共軍打仗
睇下佢究竟係堅定流
如果係流分分鐘內戰都有份

習總個位大把人侯住

江蘇省血液中心也於27日運送10萬毫升血液到西藏拉薩，聲稱能滿足6000宗手術用血需求，而且提供的血液中，部分是冷凍血液、成分血，是作為戰略儲備與緊急使用，未來還會再調2000單位紅細胞及技術人員。

等過期先

分分鐘印度開完第一槍，中共都唔敢開

你放心
當打仗禍及香港大陸會話香港係自治地區50年不變係特殊存在，你唔可以攻擊香港
大陸亦唔會幫香港

其實印度拆撚左中國哨站算唔算開第一槍?

如果印度一直唔開槍, 一直拆到西藏
中國係咪又係咀炮?

文工團呢？支那共最強戰力軍種，含到印度jer抽筋

跟住即刻撤兵，叫其他人要克制

邊走邊屌

雖然好撚唔鐘意支那 但印度真係大諗頭咗啲喎...

打印度都叫可以認下叻，你老味，越戰韓戰你當越共仔，金氏無出過力，再者韓戰用平民做馬前卒打杖，賤到仆街，你都夠膽跳出黎認叻。

如果吞併埋印度, 就有20幾億人口

100%唔會炸香港
香港幾多外資野係到，重未計底個層黑錢

打!快!

講咁多字，按制打九佢

打

剩係打自己人

就算係打香港 只要攻佔幾個軍營 捉住班官員 就搞掂 唔需要波及商業地帶
反而係要應對北方共軍既增援, 必須係攻佔香港後, 將戰線拉去廣洲,深圳打

快撚d打 一味靠吹 打仗用口水定槍打？

//外國監管機構近年屢向滙控（005）等大行就洗黑錢事宜處以罰款。金管局昨亦首次引用打擊洗錢條例（AMLO），譴責印度國家銀行（香港分行）違反規則，並罰款750萬元。//

印度用香港洗錢先唔會打香港
要不是香港
支那早就戰敗

打嘴炮應該係用口

邊個同邊個打？

兩邊都人多，兩邊都唔會認輸，話自己贏，將消息封鎖。
咁樣打邊個撤軍邊個認輸，肯定打好耐

睇睇地圖地理位置，就知印度點樣都唔會撤軍。該位置係印度7省嘅樽頸位，只有20km闊。
中國近來已經開咗條公路直殺到去印度頸邊，印度今舖唔保住，唔好講會被中國搞，甚至連孟加拉巴基斯坦都趁機會出手。
你係阿差會唔會同支那博命? 阿差條命值錢還是大陸仔命賤?

反觀支拿有主動權在手，唔打認低威衰仔冇所謂，反正一直係咁，封VPN再搵5毛吹噓下就冇件事。只不過無論打贏打輸，只要開戰一帶一路就唔駛諗住推得出去，因過唔到印度洋。

所以睇支那今舖點樣落臺...

單位冇錯嘅話，10萬毫升只係10L，1個人全部血都4-5L，唔通打仗係用紅花棍?

跪求阿爺打7班咖哩
樓下住左班咖哩勁臭勁嘈

武器是對準自己人民的

係咪防藏獨ja?

咩叫兩邊唔敢開戰?仲咩咁多5毛出黎矮化印度?
印度口又出左, 手又出左
印度咪拆鳩左中國個哨站, 拎埋洞朗地區
係中國係度口交咀炮, 龜縮唔敢出手

5毛想矮化印度維穩? 全世界都見到中國對住印度都龜縮

根本就係打爛仔交
一路退 一路脅持啲平民
邊夠你玩呀?

agger , 支那唔洗講，印度同巴基斯坦開戰左幾十年，去到今日都係係邊境到玩緊軍演咋

支那、印度、巴基斯坦，亞洲三大吹水怪

100L下嘛

打啦，好悶啊

中國有廢老志願軍，可與美軍平分春色

真係打仗班友會唔會换返私伙軍備先敢出去

屌笑死，搭車聽班廢老講，話中國呢鑊實打佢，講到好high

我估佢係講1979嘅中越戰爭，但事實係依場仗嘅勝負好含糊，連專家都只係話贏嘅係鄧小平，政治上嘅勝利大於實際

越戰中共根本冇份打咁際………得果幾千人參戰，打越戰嘅係越共。
而且越共冇贏到越戰，越戰嘅結果係越共比人炸撚到簽和約。

係美國撤軍後越共收到南越皮。
但好笑嘅係，越共今日做左美國條靚。

仲有賓佬同金仔…… 其實成個Asia 得越南同柬埔寨係話抽就抽，其他都係mk 式曬馬多………可以話愛和平，又可以話愛淆底

其實大國真打係冇著數
贏咗場交又點 又唔會滅人國
雙方嘅武器又咁勁 放晒啲導彈
贏咗都一身傷啦
一打仗就太多野輸喇

加上中國都未必再玩得起爛仔交

仲有韓戰只算打和, 依家仲只係休戰狀態, 仍未算有結果!

五毛 logic ，輸少當贏

又燈死左

巴基斯坦《國際新聞》網站今日引述據可靠消息稱，印度在前日深夜到昨日凌晨期間連夜撤走洞朗地區、越過中國邊境的軍隊，只剩下少收人留守。報道指，這意味着印度軍隊終於向中國投降。不過，有關消息並未得到中國或印度方面的證實。

中國國防部本月3日深夜曾就印度邊防部隊非法越界，發出聲明，敦促印方立即將越界的邊防部隊撤回邊界線印度一側，盡快妥善解決此次事件，恢復兩國邊境地區的和平與安寧。

海外網

上次巴基斯坦個新聞網直頭整張開戰相出黎，話係中印開戰，咁樣信唔信好?

雖然想支輸
但咖哩垃撚圾都係事實

好大機會一齊輸

呢位巴打講得啱喇
今次個因由係中國喺洞朗高地附近起鐵路加強運兵能力
印度淆底係因為係洞朗出乃堆拉山口出西里古里走廊只係二百公里都無
而且仲要係高地落低地，用裝甲師衝都係幾個鐘頭嘅事
一封左走廊，印度東北七邦就變左飛地
佢地本身都唔gur印度，極有可能趁機獨立
加上中共所謂嘅藏南地區都係入邊

不過印度唔撤軍，等到九月十月大雪封山就唔知可以點算

外國認為雙方死左幾多人??

其實越南都一樣, 有差唔多30年無打過仗

其實國共內戰, 都係無有結果

大家都只係休戰

根本大家都係等人哋郁手先。印度佬真係同大陸一郁手，馬拉越南印尼菲律賓一定一齊喺南海游水。仲有北泡條肥仔，心諗等你制裁我咁過癮吖嗱，偷襲吓你過嚟搶食物先